聽日8:30am會展 林鄭會去亞洲保險論壇

個網頁特登冇寫林鄭會去
但內部消息係佢會出席
8:20開始登記
9:00開幕儀式

好想了解多d保險知識
好想瘋狂買大灣區保險
當捐錢俾中國打贏美國
好想俾林鄭知我好支持佢

好想買大陸社保

好想話俾林鄭聽有500萬沉默嘅一群支持佢

好想支持香港保險業繼續同大灣區融合

星期二12月10日有Asia Insurance Forum,喺灣仔會展會搞足一日
啲嘉賓有林鄭、大陸銀保監會、國際間做有關保險嘅官員、大粒嘢
保險業幫香港賺好多錢、佔GDP好多，係非常之大嘅一個春袋
大家記住去支持下啦一齊塞爆會展

推到全世界人睇到

pish

仲唔CALL 撚晒飛虎守撚住咩

一個保險論壇都成隊飛虎守住
其他國家嘅來賓會點睇
以後仲敢唔敢黎香港搞論壇

啱呀，等啲保險大公司CEO睇吓香港政局幾穩定，中共點樣蠶食香港
等佢哋知道將啲保險資金擺香港、大灣區有幾安全

好想去

緊急法下有無保險？

推

我哋要經濟攬炒呀

一次過攬抄晒保險業同展覽業

保監局想推大灣區保險
既幫大陸高官走資
又幫大陸撲水

快d叫愛國愛黨嘅親戚買社保買大陸保險啦

聽日喺灣仔返工 順便過去支持下林鄭先！支持大灣區